[721屯門元朗］Update

00:15 兆康E出口不安全

推

00:25 天水圍西鐵話樓下有兩架commander狗車

屯西有冇事 要唔要人護送

0030 rthk 元朗站 啲白衫人又打

屯西去唔到
如果有兄弟去到就請去睇一睇
唔該晒

屯西咩情況

00:30 天水圍路面有白衫，少量

天西

00:33 天耀天盛路邊20-30白衫

屯西冇事 大撚把自己人係到

00:44 大量黑衫離開朗屏站

00:48 大量黑衫去緊元朗西鐵
可能諗住救市民
救命啊！！